# Web Ciphers
[Демо проекта на Heroku.](https://web-ciphers.herokuapp.com/)

## Описание 
Реализация методов шифрования в форме веб приложения на Flask.
В проекте реализованы следующие методы шифрования:
* Шифр Цезаря
* ROT13
* Шифр Виженера
* Шифр простой замены

## Требования
* Python 3.7
* Pip 3
* Virtualenv

## Установка и запуск
Для установки зависимостей необходимо выполнить: `pipenv install` или `pip install -r requirements.txt`.
Так же необходимо экспортировать переменную окружения `FLASK_APP=run.py`.

Для запуска проекта необходимо выполнить `flask run` 
